香港全國最人口密集，年初一瀨到武漢咁大陸人反唔反對核平

唉，最驚係聽日大陸親戚落緊黎拜年，關係咪已經封唔設，驚到訓唔著

但微博班小粉紅竟然開始醒覺用湖北5000萬人鬧共產黨，佢地人口疏咁多會唔會只係爆少少而成功反共，但新政權仍能靠中港仇恨去核平香港止曬武港兩個地區？

到底係咪有陰謀

利申 驚到癲左

痴撚線過新年都要驚真係痴撚線

手足真係唔得了有冇人可以幫

有人負評左，sorry真係因驚亂講野，

拉

訓教，手足保護好自己